玫瑰痤瘡有冇人知邊個中醫好

求問

！

Rosacea 睇中醫無用，要做激光/彩光先治本
另外要注意多查防曬、戒口、查成份簡單既保濕 e.g. B5 gel

係味逢轉季面會變紅，好似搽胭脂咁

你得呢個癥狀？如果係咁你似皮膚敏感/太乾多d

個人覺得應該醫好左再做
如果唔係會復發

are you the one i know

仲係大陸嗎？

下？我應該唔識你

你英文名第一個字係咩

J

我皮膚好多問題，睇過好多次中醫
完全冇撚用